人民日報--十四億中國人民不會原諒香港同胞在區議會的選擇，香港同胞愧對國家，必須深切反省，

仲出post?係時候走啦

不了
香港人已放棄14億精蟲
請勿干涉香港內政

要是給我們投票權

何君堯早就10億票當選了

老衲-post都咁認真

釣吓老納